公屋仔低等過其他人

乜都靠晒人 威又要攞盡